黑色芝士pizza!?

有冇人記得係邊間嘅Pizza？
依家仲有冇得食呀？

pizza box-忌廉芝士煙三文魚竹炭批

依家好似無得賣

一睇以為發霉

邊間？